覺唔覺d大科技網個search engine好垃圾?

比如我只係想去microsoft down個win10 usb mtp driver, 佢就search埋d問答畀我, 重要裡面唔係冇download link就係條link 404

好多時d大科技網想搵果樣, 佢就畀埋d冇用得黎又唔係完全冇關係既result畀你, 結果要google其他地方先有, 究竟做乜鳩

*科技大公司個網

係囉
好似我想iu
search你就已經有唔同嘅相睇
有分哂類咁

完全係，正常放係規格/支援個到好易搵，但次次都再人搵十世先出黎

D IT佬不嬲係咁

再比如想down呢個update, 睇完一堆介紹look到最底, 竟然冇download link

甚至唔係search engine, 而係成個網既佈局都好唔方便

會唔會係用家問題你唔識點樣search咋

咁容易，你做囉

Windows 唔係內置MTP 㗎咩？
唔洗down????

Mac用MTP 慢到仆街

不如你試吓關鍵字後面加 download/download link

microsoft網入面既電腦問題解答都係廢撚到仆街, 答左等於冇答

step 1, reboot your machine

就係用唔到想重裝

Call I.T. support

仲有果度d 人解答, 打成大段野但都係冇重點, 一係就叫你update,一係用疑難排解, 真係on99

次次上網搵解決方法果陣, 都唔撚開胃, 成日比埋d冇撚建設性既方法,onL79

d built in疑難排解又係廢, 冇一次成功解決到

關手機台撚事